中五男生天台墮下 倒卧學校操場送院亡

全文

中五男生天台墮下 倒卧學校操場送院亡

【08:34】17歲少年送院經搶救後不治。

馬鞍山恆光街香港中國婦女會馮堯敬紀念中學 ，早上6時許，一名身穿校服少年，疑由學校高處墮下，倒卧在操場地上昏迷不醒。附近大廈住客發現有人倒卧，於是報警。救護員趕至現場，立刻替傷者進行急救及將其送往威爾斯醫院搶救，惜最終不治。學校教職員趕到醫院了解事件。據悉，死者為中五男生，他由學校天台墮下，警員於現場沒有撿獲遺書，墮樓原因仍在調查。

《蘋果》向香港中國婦女會馮堯敬紀念中學查詢有關堕樓事件，正等候回覆。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線（多種語言）︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線（24小時精神健康熱線諮詢服務）：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：
-----------------------------

打國際線 《蘋果》英文版免費試睇 按此了解更多
英文版已登錄新版《蘋果》App按此下載/更新
-----------------------------

你敢爆，我敢獎！ 立即WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 或致電：63836568

警員進入學校調查。潘志能攝

一隊探員到學校調查。潘志能攝

少年墮樓送院，警員在醫院調查。周鴻熙攝

警員到學校調查。潘志能攝

學校教職員到醫院了解事件。周鴻熙攝

墮樓
中學

唔好啊…

放假咁耐唔想返學